★政府ACO會唔會帶頭優先聘請60歳以上人士？（只要符合最低要求就即pass)

羅致光：聽不到僱主會不聘用60至64歲健全人士

60歳fatfat

我十年後點算

請一個60歲當交左數

60以上：遞表，match最低要求，即時聘用（長俸制）

ACO最有價值係Max左之後

遞表就要請，否則涉嫌歧視

其實請60都冇乜問題啫

就算請著個白卡佬都係5年就

如果請著個25歲白卡，仆街，要捱40年佢先走

所以應該 "有聘無類"話曬政府

會
只限退休公務員翻閹

歧視

做ACO

唔退休唔請人
後生仔無得入

點解ACO?
CA / Worker唔得?

60 歲嘅消防員

ACO 冇體力勞動，鳩hea又一日

滅廢青又踏出一大步